（荃灣唱歌地點）好似只有愉城，新天地，荃灣廣場

今晚集中邊個？
可能6點關門，要去就1點